好用過ig咁多嘅app 冇人講？？？

VERO

link:

豬閪伯格食屎啦 dllm

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

自推20次

Ok

哦，明白，知道了

快啲down啦 我愛你

謝謝你無私的分享

自推二十次

Signal就轉得 ig 不轉了 又要follow過啲人

畀啲骨氣得唔得

好用都冇撚用啦 外國運動員呀明星呀都唔用

得閒先

明星冇用你就唔用？
外國明星都冇用連登 咁你做咩用

班女肯轉場就多人跟住轉架啦
連登啲麻甩佬用ig咪又係為睇女

呢個不了
但fb ig已del app戒咗

你都on撚鳩
Ig不嬲follow celebrity
唔通follow 你

calm down 基本邏輯姐